「測試IQ」用最少嘅直線將圓點連埋一起

自己的功課自己做

此po已完

0

0
揸埋一舊

秒

用曲線連

秒左

留名學野

丨\丨
丨

一定係3條啦 直線有一定長度就得

連登仔果然世界第一

你咁樣同畫到條線粗一粗然後話1條有咩分別

我係畫大粒點
唔係畫粗條線

庫爾德戰士憶ISIS駁火場面嘆香港如中東戰場：警察怎能把市民當恐怖分子？